被捕人士關注組有咩公信力可言做FC?唔畀係狗開既?我哋只接受兩重source

一:處理case既義務法律援助團隊，(星火/民陣律師)作為代表律師有咁既公信力，去證明手足生還同已保釋。

而對於保釋左但多日冇聯絡既手足，請法援團隊親身或視像方式確認對方生還，唔好係確認程序出錯令信任鏈破裂。

二: 經由其他有公信力既中介人(鄺仔/新聞媒體/記者)既第一身接觸或有全樣有時間既相或片確認生還，或者用自己AC發佈連時間出樣相或片，相信做開記者會極為小心確認，唔會咁易畀人呃。PS: 就算搵杜汶澤大J都當可靠source，前提程序唔好大意。

我知好麻煩，但主動FC我地就要靠公信力，就算唔想出樣，只要有公信力既機構 face to face見過，最後唔出樣也可，試過popo盜用個人AC作假生還紀錄，必須小心被騙，既然係FC就請認真攞fact出嚟做證明，小心駛得萬年船。

自推